[吾皇未抖過]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(111)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

SMART你老味...

吾皇

唔明點解吾皇rozier都唔打

樓豬好波

笑4 KK同我皇撞

FOJ OPEN THREE..

smart

又redeem

遲來的3分

SMART係咪傻撚左...

占屎真係燃燒生命打波

marcus smart my man

鳩鳩下又得返一節

你班契弟比吾王抖下好唔好,個low post打唔入傳比你你又傳返比吾王

Block完Rozier 咪企咗係到休息囉

Jr都33分鐘 究竟佢有咩好

勝利球迷點同

占生命籃球

塞無了 我覺得騎會入總決

good defense by kover

好心打快d拉禾king

塞軍贏到我切柒派街坊啊

Rozier做乜撚野呀救命..
少帥咁都忍到

贏呀

吾皇:屌哂你地老母唔識入三分 自己黎算

呢條傻仔肯入未

快射3分係咩玩法？

綠軍想輸一直鳩射

比 GREEN 不如 LBJ 自己射球LONG3, 可以唔洗帶波咁辛苦

塞今日好手緊

如果要打ot james應該暴斃

Rozier

我皇又冇得抖

企左成分鐘

今日買細分個啲賺到笑

塞咪撚射3分啦

傳咁撚多球都無人射得入，
吾皇真係得自己信得過

真係睇到有心臟病

騎打到咁垃圾都lead 到

騎有一半3分係我皇入

禮炮團

我諗係想係場上休息...
佢真係1分鐘都冇抖過
MJ都唔得啦

Boston 已輸！ 3節拉唔開分差，第四節就會比james ISO 7成命中率拉分差， clutch 果陣又無irving, GG

Rozier, Brown, Morris全部去死啦

當我求下塞佢地 唔好再鳩射

琴日班人又話要1001開post

系，又湧猗

唔出佢都唔知出邊個

東決不嬲細好熱

仲有smart

塞輸都係輸自己 ON9進攻

我真係買咗少 200.5我而家gel緊頭

mj有柏賓幫手
james
有jr囉

JB 16射4中
Rozier 12射2中
Smart 8射1中,屌你老母,點撚入final?

咁都冇比猗拉開
痴撚線
個個當正自己球皇咁款

應該80幾分完埸

傷撚哂啦

輸硬啦

SMART DRAW到2球進攻犯

個度6分架啦.......

如果今日騎贏到
真係贏塞多一粒球星

冇入湧區唔知咩事

射極唔入都照傳
吾皇對隊友信心大撚到

25fmvp

無力啦占士

60分都拎唔到
垃圾塞

塞忟水啦

成日鳩射3分 又冇乜手感

睇左鳩比嘛

塞軍贏到我切柒派街坊啊
MORRIS

吾皇今年成季第4節咁clutch

Rozier係咪吹大咗

有牙榮都贏撚左

Smart起碼都有防守

.92水都叫熱嗎請問

jeff green

小學生湧狗係咁上下水平

對面隊 咪又係咁 上下

冇人開我開 俾人屌到九彩

今日係80對80都唔知有咩

睇睇下第三節訓著左
成身竟然見到吾皇反cup

FEEL到占屎又會第4節接管比賽....

後備出黎拎下分OK既

做唔到榮叔個種無解單打

即使最終騎士最終出局都唔會怪責吾皇

對jr黎講
我皇先係佢pippen

吾蝗第四節上身..

係咁射tough 2 炒撚曬

等睇我皇第四節接管比賽

This is Basketball

你搵柏賓同jr比？會唔會侮辱咗pippen啊

真係一個人入100分咩

安爺爺諗下點補強

兩邊都好撚垃圾 點頂

1個打9個

你睇清楚我句野個用意係咩先

個post開完冇比人推爆家陣嬲嬲豬？

好似上埸最尾隊幾球clutch three

齋睇分冇睇場波仲以為係防守大戰

又一次證明有love 唔係好事

塞根本靠防守同三分起家 同馬刺一樣

我endorse左樓豬開post咁得未

兩個人

James

我皇生命籃球

靠黑哨同-6起家

horford

諗番起hupu講一個笑話
皇：騎管理層幫我買george同jordan
騎：ok
騎買左牙山同牙fred
皇激死左

過唔到半場...

點解第4節緊都仲咁低分

Tatum感動世人MODE

tatum

就算隊波係佢一手造成
帶隊咁既閪波打到搶7算係咁

仆街了

8s

8sec

做乜鳩呀

剩睇分一定係

8 Sec violation!!!!!!

1打9 呀大佬

傻西violation

真係g7打到最後一秒先分勝負
覺得騎士會輸

我諗巴打諷刺姐
不過幾好笑

tatum 真慘，成日俾人打都冇雞

睇唔明

Agger 反cup了

哈佛好波

TATUM

KK今日真係食晒屎

Al horford facial alley opp and11111111111111

AL

tatum可否咪嘈上身

開始打快節奏

無隊長同kyrie都打到搶7點睇

放 LANCE 出黎搞笑

KK又攸炮灰

八秒違例都唔識

chue盡我皇

al出盡奶力

horford呢下好撚型

係

真鷹王

頭先過半場兩條友o係到都唔幫占士pick下

fred

KK好撚慘

又係foj防守問題

AL HORFORD!!!!

ESPN出咗張圖 自己睇

final=友誼賽

咁黑都冇雞食

右手拎波，再雙手入樽，型撚到

傻仔james

FOJ 痴鳩線...

吾皇拜拜了

冇左兩粒星都要打到搶7可想而知隊閪波係幾廢

JR都入波 吾皇有機

Smart打自己個頭做咩

歧視白人

吾皇仲咁樣打...

JR 3球3分

JR續命

終於有

細摩攞彩

Jr接管第四節

Morris big 33333333333333

盧少放哂其他正選落去抖 但係吾皇都係無得抖

Jr又有

吹脹

聞到d濃味

Morris

Jr 突然入波

jr真係一淡砂糖一淡屎..

傳多d比牙fred啦

JR唔撚係掛
竟然有..

jr都有

jr smith 百屌真係成材？

真係JR救駕？

nigga鍾意食炸雞

大心臟jr

JR > rozier

正想講 吾皇唔抖點解班廢柴有得抖？

咁都foul 黑撚到

Smart Draw Foul都幾勁

覺得騎士會輸,JAMES個樣累到

Lance摺埋啦

lue講乜鳩

屌你on9JR

JR次撚次都係最後果場先識入波

開始黑哨

air

吾皇啲Pin point pass

PLAYOFF少少身體接觸都吹

又黑我皇

證明隊波人腳好多囉

kk

KK真係

皇：jr永遠在關鍵時刻投入三分

綠軍

KK終於入

MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS MORRIS

你老味又上腦..

勁多off ball foul

Air

占士接管啦

以為自己klay咩

黑哨開始全面進場 happy~

morris air ball

綠軍加油

kk！！！！

kk!

KK CLS

KK痴撚線..

射罰球先追到分

其實KK呢球吹3+1都得

牙FRED 廢撚到

騎士團救駕了

禮炮全面進場
眾卿家救駕

Agger

屌 好黑喎

騎咁就4個TEAM FOUL

閪手識唔識上籃

牙FRED係咪ON9
隻手亂鳩咁伸打太極咁

KK 生命三分

KK 呢球 都唔吹 FOUL, AL 成個出左去

做下樣咪算
真係打晒落去

KK

依家黎吹奏KK

上半場打到屎咁

AI都退左休N年
KK仲係東決入緊TOUGH 3....

還雞

塞軍贏我切吾皇條柒煲湯啊屌你老母LBJ

nance

呢球foul咩

4節67-66 命中率有幾低先做到

Smart個樣都幾串

咁都foul smart hi一hi咋喎

BOSTON 己經BONUS
猗出事了,..

無啦屌你brown

黑

屌你BROWN有冇一球係好波..

吾皇萬嵗萬歲萬萬歲

無喇喇點解要屌呢？

防手專家

LANCE 波都唔識接

塞其實仲攰過騎
成個季後賽場場硬仗 仲要得七個人
騎都有次圈休息
雖然肉體上較年輕 但精神上肯定好攰
lbj 入多兩球拉開少少
幾個guard 就會再心急手緊射唔入

啡 等屌醒你

4jim9

吾皇清脆利落

屌你老母呀 BROWN

屌以為三分foul

Brown走啦DLLMCH
真係ON撚9

JAYLEN BROWN

Nance走啦屌你

兩隊仲有咁多timeout剩

比kobe講完係咁上下

有kk唔傳，屌

收埋啡佢啦

吾皇傳波比一秘後既自己

今場實係騎贏 劇本寫好左
同勇會贏一樣

BS仲唔嗌to

我屌你老母 啊啡

Nancy笑到我

秒

抽筋咩你

4次

on9 nance 笑撚死

又to

DETAILS

兩隊鬥on9

死要傳比吾皇架喎

收起條ON9 NANCE 好嗎

Morris 常規賽好幾場20up, 平均應該都有十幾，點解
Smart FG 不嬲都鳩 幾時先識練好
Brown 一時時神經刀，唔識睇時機
提早放暑假啦好嘛？
艾榮今年決定做手術應該係知道james最後今年爭champion,唔想同佢鬥（我諗係）

nance同brown都係新仔

你班契弟係咪激到吾王嘔血

brown dllm

Tatum其實幾勁

持球進攻又得

成材啦

BROWN

救撚命呀
條黑鬼又黎叮..

東岸摺埋啦屌

湖人雙星第一次打po就可以打埋final

lance正係垃圾黎

brown

企佐出界

換走啊啡

咁可唔可以再吾皇劇本再絕地嬴勇, 正式封神?

啡上撚唒腦

Brown真係痴撚線

let go cav

有無人見過jt step back jumper 係有入過波

有冇人可以話我知件JAYLEN BROWN做緊乜鳩

塞狗 玩完

不了

仲有7分鐘擦ft

啡打乜春

完全係上鳩曬腦..

2個都垃圾嚟

廢撚到BROWN

進攻 佢算最穩

屌你咩Brown

Kawhi都知今年拎唔到fmvp所以一直都唔打

brown好撚柒廢

明明占士今年係最冇能力爭冠既一年

有
當年輸畀勇士最尾幾秒

贏勇係冇可能既事

打自己友lol

jt 喎

吾皇仲有2foul

吾皇4犯 就快再見

FOJ Forth Foul!

過team foul 輸好多

湖人雙子快撚啲死啦屌你老母

勇入到先算

4犯喇皇

sor自膠

收brown啦

離題一問 d鬼佬點同隊友講後面有鬼

我箭已經準備贏啦聽日

咁都贏到真係史上第二人喇

咁快penalty 騎有難了

ghost

猢人出品，必……………

淨係po打到呢一刻都可以封神啦

送返比啲潮狗喇 唔洗煩 怨婦咁

吾皇場均70分.

我皇仲有力

BTW佢始終都係新秀
有啲波真係唔夠歷練

敗家 Jr都爭氣了 啡醒未

DLLM 痴線JAMES

又過駕崩 連燈仔柒到

嘩屌 皇...會唔會死

騎士班大哥唔識射兩分，炒左九成喎。

又係呢招
ON9屈到

潮狗攬住個波過世啦

又係失平衡左邊入

on9占

FEEL到場波跟住會好悶..

占士幾撚醒

應該我皇贏了

詹士

咁又俾占扭到粒波入去

brown個d有冇睇點mark james

我200.5分細波係咪可以大叫收錢

打唔入就要靠鏟入去擦ft啦過左team foul

今場贏左冇唔人服JAMES 啦

吾皇好累 你班仆街比我抖下

屌你老母LBJ 轟啊

塞88

排定隊收錢啦

叫time out又即係比皇休息，真係難搞

How to stop FOJ

收硬

唔想講都要講.
條友仔真係勁過JORDAN..

LBJ 已經拍波都無力

睇完 就mark到咩

不了. 嬴勇先無人唔服.

咁都可以唔傳比KK

今場應該塞食埋

吾皇根本生化人無限體力
攰乜鳩

占士攰撚到就死咁

jr smith

Brown哥生性啦

睇比分唔知以為兩隊肉博式防守
實情鬥炒

完

唔通要個個possession都要james坦克上身先穩贏

Thx猗接貨

有哨先算

唔明點解會仲有人反占

如果今日塞輸
希望大家可以屌下kobe

4分波就出力燈 你班垃圾

以前唔鍾意佢咁大隻咁屈 而家服撚哂 黎埋湖仲服

吾皇鏟完仲有力彈下彈下跑返去bench

痴撚線要打足48分鐘先贏
入到finals打湧定箭都無機啦

贏到=GOAT啦

Ghost!

呢句野聽落去好傷感. 仲可以講幾耐.
我諗真係最後呢年

湖人名叔同塞有仇架嘛

贏到我箭就真係服

Feel到塞會輸 屌年年都好似無過到咁 戲碼一樣

如果真係俾佢贏到 真係屈機到

下下拖到20秒先靠吾皇硬爆

湖人雙子

班bench 入唔到波一定輸
JR Green Korver

求下啡唔好再鳩下鳩下

全城期待球皇下集講邊個

就算過左呢埸都過唔到final啦

話曬都係潮
冇問題

來來去去都話佢抱團

有得入係咪唔入先

點解咁鍾意認其他隊FANS

見到佢 自己都覺得攰

入咗final先諗啦

大家都係想睇佢入final就夠

接撚咗你啲屎 就叫你班潮人收下聲喇 仲反反反煩到仆街

繼續屌塞

lbj 每次左邊drive 都係剷

球球都比james單打...其他4個負責防守????
無限體力

man on

有無人覺得箭timeout影球迷永遠影同堆人跳舞影勁耐
actor黎

上半場入夠啦

kobe講得冇錯

打勇唔洗出足48
3節已經輸30分投降

想睇佢拎亞軍

真 第一人打4巨頭

對比起259同harden 一出超過40分鐘都收皮
同吾皇真係2個世界黎

如果吾皇入隊可以輪休既球隊如spurs
可以有幾痴線

但睇親佢都輸

BROWN真係換走好過 進攻選擇差到嘔

比你打入去又打唔入

唔係架..
臨未就STEPBACK隊3

仲有step back 3

又唔影靚女

勇幾支炮點mark

吾皇成季越打越長時間 Final除非對家傷

迷我皇了

仲有樣衰, 射姿柒.
無計啦, 又唔似有D人有得比人話姦

如果對火箭，有機冠軍

問題係守唔到
剷籃FINISHING已經強
而家仲多招騎馬射

幫手一齊屌

CAVS

個身體愈攰就好易傷

箭都過唔到仲講乜

係 入左當Win

睇佢都係唔相信自己隊友 其實應該俾hill帶多d波 不過佢一個人打哂 隊友真係留哂體力防守

其實lbj d路數又幾難睇
但都擺到明食你

潮人同吾皇有仇多過塞軍

湧出哂名傷對家
我皇

琴日仲有人話西決防守強度高冇得比

贏唔到真係對唔住tatum

痰仔呢球好型

lbj唔好自殺呀
放水輸q左佢抖下好過啦
唔係仲要捱多4場

都話Tatum勁

又唔係未試過

Tatum

唔可以用人類既標準去評價吾皇

吾皇都識自己輪休啦

騎

見到吾皇咁樣 好想騎贏

入到已經跑爆數啦.

下場箭主場 好似係

Dllmmmmmmm

omg tutam

但啲數據唔會係歷史第一嘅數據

等睇吾皇三雙贏波

SM LBJ

屌 tatum顏鳩james樽 型撚到

兇鳩吾皇
咪刺激個痴線佬啦

dunk on james

仆街了..

Tatum
Dunk on吾皇

我皇面前入樽

tatum in james face

Tatum takeover

皇比人顏

Tatum cls

譚仔

green ans 3

求 tatum dunk on james gif

反杯了

Jayson Tatum痴撚柒線勁

off balance 都入

屌

JT

顏鳩吾皇

我皇小氣mode on

Tatum MVPPPPPP

我屌出聲

Tatum 救世

Tatum from way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

今年d新仔心態好高質

tatum勁撚到

tatum！！！！！！！

痴撚線

tatum入zone

tatum for 33333333

Tatum 下個帝皇

TATUM 真係痴線佬唔係講笑

屌你ROOKIE打成咁

green生生性性

又lead返

green！！！

救駕呀你班仆街

Jeff green食左春藥..

JG > love

騎88

你地好撚慢

顏扣顏射

tt好波

james要爆了

Rookie 真心咩

呢個JEFF咁勁

J GREEN真係MINI LEBRON

其實Tatum都好勁 好值得欣賞

我皇都有禮炮團

屌你老味SMART...

Tatum上限真心高過kawhi

字母哥...

不過佢中遠距唔OK

聰明收手啦屌你老母

屌你班仆街徙哂Tatum d表現

各位生生性性

個勢咁快又去晒騎到

塞輸了 吾皇肯定takeover

D防守做乜鳩..
塞沒了..

Tatum 好波

空曬

防守未必 但進攻多板斧好多

塞食撚左屎咁

好多都係用reddit睇慢幾秒

Delay得咁勁

炒罰波

KK真係好撚廢

做咩漏哂

仲要岩岩先入nba,再學多幾樣進攻手法都唔知打成幾勁

Tatum應該會同美隊做正選
Brown 下年可能打bench

主場罰球都炒打咩nba

SMART D 罰球真係一絕..

除咗識射三分

未來明人堂.

你地慢到都唔知講緊邊個play

你地睇咩網慢咁多

tatum好撚型

TATUM 係ROOKIE
真係好撚癲

似 next pp

JAMES啤住佢

Tatum 未來屬於你

人地話佢sell即戰力
就咁睇係兩樣都有

挑釁吾皇 你都大膽

tatum兇鳩james,佢今次大獲了

唔好咁啦. 未來既人無人知
但今場希望佢打好d

YES Tatum太勁

有kyrie教佢少少都好好

顏完仲撞鳩吾皇

tatum個球真係j出血

今年季初唔係推Hayward上4號位咩？

green守得好

塞都係丁下未來算啦
今場點睇都係我皇然

冇PP咁慢

流川爆牧咁

吾皇take over

我皇出哂名小氣撚

劇本：占士係記者會：Tatum is a great kid, he owns the future, but...

Tanum俾我皇硬打有冇內出血

d人又會由得占透晒廿秒

你地個邊完左場未？

樣衰 都有得講

brown成個series打左咁多場好波
最緊要個場先黎柒

完啦，波士頓反去飲奶啦

唔撚要leonard了

james:東岸未來是你的

呢下又foul
前一下又唔foul

又 foul

未來是佢的
終於有得講

係 好似上個post見住jr入左球3分但仲見到呢到d人屌緊佢廢做唔到野

諗唔到tatum頂到james

塞

占屎:未來是你的....但現在

呢個rookie黎

咬牙膠都有得講啦

吾皇老啦

仲有rozier

馬刺名宿：未來是你的

al應該俾人打咗幾次

咩拎最快

如果塞入到final, tatum carry 拎冠會唔會史上最強？

撚狗咁撚

勇拎埋冠啦

Kawhi nba單防第一 tatum防守又唔係勁

吾皇要贏了

慢小小啫..嗚呀

有錢仔rich

啱啱brown 個球三分真係救命 3

湧lead緊塞3-0

主場雞

唔講以為騎炒緊廿度

Magic Johnson

邊隊贏都好啦...

比D掌聲Tatum同詹皇啦

最強Rookie

打和啦

有冇人新秀第一季仲癲過譚仔?
TIM DUNCAN?

會

唔係掛

鄧麗欣無奶架喎

你地睇得好撚慢，我個邊騎士LBJ最後轟左三球分贏左塞軍喇

塞molamola

支持 唔想再睇塞便秘了

睇到依家已經唔記得tatum係 rookie

塞垃圾到.....吾皇東岸真係冇得輸 ,服了

我岩岩見到ki射左球3分喎

第四節一開波 幾分鐘吹到騎3team foul tim
係你D塞迷先咁樣

好老實 騎咁搞 入去對求其一隊 都好快玩完

magic FMVP

譚仔連吾皇都咁撞

Tatum sell 進攻
手段已經多過Kawhi

我個邊下年都完埋啦

屌 睇到Tatum 打到咁 輸都無憾啦 真係好撚勁
利申：好想塞贏

magic johnson

magic？

magic?

有d慢成分鐘

29分13板8助攻
吾皇幾多歲
點解可以打d咁既數據

Magic 囉

要數大撚把

我睇個邊吾皇已經贏左第4冠

SUNNY湖黎

塞冇啦，個3分追極都追唔到

除左佢兩個之外
我屌撚晒其他球員

我放鬆心情 贏入咗又要比人Sweep

輸都冇咩好講

唉

TATUM 個腦勁過米嘈

首先

騎輸既話, LeBron係咪下年走

之後三年東決都輸俾吾皇

可能好耐冇見過打到唔似新秀既新秀
所以咁問

塞軍下年full team吊打騎啦

又係勇騎 屌你老母

走硬
今年輸湧都會走

過撚到勇咩

入final得三場主場
班作客蟲輸緊

Tatum sf 定sg 黎？

贏都走

咁又唔同講法

大勢已去

咪燈

Wing 囉

吾皇會接管
有睇live都知

Td勝率75%

名義上SF

黎潮

應該sf

你FF太多了 塞今年贏總冠係0%

打完g7 lebron會唔會學duncan同tatum講'未來是你的'

未來是你的 但冠軍是我的
連我皇都變老屎忽了

係咁timeout比吾皇抖

Yes

騎冇左foj連季後賽都冇，
塞可以慢慢打丁

Tatum>>米嘈

當magic johnson 流ga ?

james

又timeout

又to?

tatum夠膽串吾皇

TO夠未屌你老母

因為佢真係唔係今年新秀

笑死 延長time-out 俾皇抖

黎塞做二弟

塞個3隻都係sf
加pg同pg

吾皇休息時間

又話駕崩

騎又叫timeout?俾foj抖？

依個係廣告TO定Lue call?

MAGIC真係痴撚線
冇愛滋都唔知會唔會拎多一兩冠

今年我皇係咪未試過BACK to BACk 40+

騎成班後備得5分

講Regular最爆嘅rookie唔係Blake Griffin？

B2B timeout

咁都得

80年代唔計，個時真係玩具咁

諗住抖多d
比吾皇爆一波
一波帶走boston

如果塞入到finals
Tatum 應該best rookie啦

永遠做出最佳選擇

皇要抖

我皇：lue子 朕攰

屌你al

應該唔會

91比公牛爆

睇你計唔計佢係ROOKIE

想問點解又有TO嘅

唔會
因為之後已經係MJ統治既時期

其實而加邊有分到咁清.

其實占士今年入到決賽既話，佢下年都走去另一隊 入決賽機會應該大過今年 不過唔知東定西岸

騎叫多個

唔會

Most Valuable Rookie

吾皇要抖啊

吾皇要打足48分鐘

米嘈隊友柒咁多 又要頂埋PG

屌你球3分咁都無foul

打波定打人

兩邊仲有幾多個TO?

三分犯規都無吹

五冠盡了

正如lbj三冠盡了

屌 死都要射3分

吾皇件衫

唔該拍硬擂整返球3分啦騎士

屌你老尾好緊張

3分鐘之內你本身幾多個都淨2個

al唔配做鷹王有原因

痰5犯

Al射唔入姐

wide open 都唔入

5犯搵第2個守foj啦屌

Five on Tatum

咁都foul

呢兩場差到

屈經驗....

第一次聽

新例？

Refs發功

TT呢下好似NFL接波TD咁

岩岩jvg講

球證黎料

岩岩補防果個係咪JR,屌你老母補防慢半怕o拍左野high緊丫?

球證好撚野

冇了冇了

屌之前又吹 起手先吹

贏啦

呢3分鐘又要打半個鐘

乜撚

咁都唔係foul？

佢不嬲都係咁

5分領先

真係完啦

今年改

吾皇睇住你黎食啦

但都真係foul喎 reaching喎

想吾皇輸？
問過球證未

tatum5犯 大鳩獲

同kendrick lamar crossover
紅色個大剔寫左damn好靚
果陣去LA買唔到

tatum岩先真係唔應該睥lbj

占士想整到佢出場

Tatum咪撚ON9啦下下出手屌你老母
DUNK完上腦

痰5犯
開放題了

希望火箭拎到冠

唉屌

reaching wo ching

頭兩下打手唔吹 起手先吹

我皇都要學撚埋259啲衰野

TATUM比我地燈死左
五犯要收了

仲次兩分半 頂住呀

球證好波

都打到尾架喇

占士要終結比賽了

88

總之吹塞就黑架啦

屌。。。

打ot咪仆街

塞兩個後衛今場世界級垃圾

球證一出手 就知有沒有

有板都鳩射走佢

綠軍好慘

佢隻手伸埋黎喎 用念力搏犯？

細 Mo

又輸唔到, 激死班反占

咁樣送左2球

又騎勇

兩球都唔係 塞

射極都無

又話路西牙=KI

屌
浪費到

Rozier又炒

on9

球證carry

屌你老母又騎勇

屌抵撚死真係...

連炒3分 冇了

Rogzier 射到手都歪

係咪痴左
球球3分鳩射

空哂都唔撚入

2球3分都MISS

炒撚完未

3球都唔入

唔撚識入波

射極都冇 喊出黎

屌你老母

Brown真係比下去 tatum實在太勁

屌撚左出聲 射極都唔入

垃圾塞

屌你射乜鳩3分

今日塞手感真係差

笑死....

兩個板都無用

空咁多球都炒

銀仔：要㩒平安雞

0/8 3pt

吾皇：我屌你老母一係贏撚咗佢一係輸咗佢 咪撚打加時 朕好攰了

太急

屌你rozier上場咁撚勁 今場同jr掉撚轉左

今年新人都係勁

玩撚完

啲3分

我仲以為打緊學界

個wide open成個太平洋咁射唔入

占又炒罰

我呢

塞真係輸自己

塞輸鳥

and 1 無左

又foul ?

鬥炒

你係垃圾

拉衫

點解犯依d錯

吾皇要入FINAL了

輸啦塞

射極唔入無計

吾皇 塞

對鹿game7 都係打得好一般

始終太年輕了

我愛羅

rozier

因為湧都冇吹

又3分

差7分

橙, 今日比連仔燈死左

塞軍...

點解要咁急射3分

型天

rozier玩夠未

入下兩分先啦

8分

比人偷埋

吾皇:東西岸水平一樣，唔駛改制

完了吧 如無意外

後生仔即係後生仔

Rozier and Brown won the game for Cavs

你岩

係咁射係咁射.....

唔夠歷練

塞有high percentage 2 pointer 唔射，走去射三分
衰自己，無得怪人

下季見

朕不給的
你不能搶

唔洗講野喇 放晒你射都唔入

Rozier痴撚線 今日咁唔準都仲專登走返去射三分

咁樣就完左

rozier係咪收撚左錢

rozier炒到

射撚完三分未

盡左

呢球傳波真係殺死比賽

hill勁到

以為自己curry

太急啦

terry
G Hill

屌你老母
主場炒3分

Rozier今日

完了吧

仲出Rozier

死都要返去射3分 抵輸

第一人

救撚命，搵人殺咗rozier

CAVS IN FINALS

ROZIER ..............

牙山

本日笑話 塞

塞輸自己
咁嘅命中率想入final

塞玩撚完

收皮了

rozier想跟吾皇揾食？

塞呢隊真係垃圾波黎

我皇fing手咁大動作都唔會吹

rozier有價好trade

見到rozier 都係炒3分

Rozier,你真係....

阿山
吾王呢球傳得靚

今日2邊d3分廢撚到

明明之前都射到插插聲

塞3分 6-35

廢撚到

輸經驗啦

榮縮同隊長鬆左一口氣

守住呀猗

空晒都唔入
無野好講啦

最尾幾個play真係輸心態
年輕人真係年輕人

尾彩仔清泉

一場只係打到80分既比賽
吾皇都3雙

1001

rozier真係白痴仔黎

rozier威左咁耐最後一場黎收皮

8分 頂撚住

Rozier 收左錢

celtics打緊乜撚野

克里夫蘭占士隊又成功入final

下年再加油

好老實 rozier .........................................

我真係唔知講咩好啦.......

我屌你老母塞軍JR

騎贏了

brown同rozier同利記個籠有咩分別

屌佢老味Rozier

琴日我話騎輸我跳樓
垃圾塞

9ast ja
不過有機會4雙

空哂都係咁炒
比幾多機會都冇用

騎已經夠垃圾 守都唔守

屌 塞咁都炒晒

good pass

G9g
吾皇又接管比賽

what a gutsy pass

3分全炒

唉 睇到悶

占屎視野真係好撚強
咁既時間唔hold波仲敢傳

下季可以繼續留隊

Bledsoe又贏

一場論

塞應該殺晒4場主場啦

多謝roizer 今場炒哂

ROZIER 屌你!!!!!

塞就係一個笑話

差9分

完場

海鮮塞

吾皇總算冇令我失望

換Rozier出黎比人笑?

lbj

占士and 1
塞

其實冇得輸，只係讓到第七場姐

真係屌你老味 又要睇勇騎

gg

g9gg

皇

咁撚多3分空晒都炒

不過兩隊入去FINAL都係比湧撚狗

吾皇霸氣到

生化人

Count it and one 玩撚完

我皇又入final 東岸

吾皇又贏

係 唔知做乜九

又騎勇對決

2個進攻機會嘅OPEN 3 都係射幾次都唔入, 抵輸啦

仲跑到
on9999999999

吾皇真係打足

finals 又有得笑

2+1 !!!!!!!!!

停唔到James lol

拉唔撚住cls

Rozier我屌你老母

Morris咁樣拉住都仲射到

唉..........

除左JT之外，其他人的心理質素差到無眼睇

屈到

大帝

之前笑鳩吾皇入唔到finals既唔該上一上水

屌你生化人運球仲快撚過無球

1分鐘 9分

點樣可以又goal tend又入又and1 咁撚屈機

隊史2:0 領先未輸過要被破了

點解要咁撚on9玩hero ball step back 3

Morris 成個人拉住佢都阻唔到

垃圾塞
榮縮 、隊長
表示 後生仔始終都係後生仔

吾皇！！

唔比騎箭？

啲冗員 JR TT 第一時間祝賀LBJ

屌
熄機

terrison barozier

Rozier 今場罪人

拉撚住都停唔到